同一單新聞，不同台，不同的感覺

示威者到機場抗議
CCTVB：航班延誤，旅客仆街
VivTV：有影響但理解示威者行為